［黃之鋒：港大要人！踢走共青團大陸校委］網上投票！重奪研委會（附教學）

眾所鳩知港大個Master研委會俾支那仔佔據多年
過去曾推動刪除繁體中文為官方語言、貼公告譴責反送中示威者，還投票贊成解僱戴耀廷。

對家有龐大WeChat網絡，輕鬆叫到幾百人投票穩贏
今年難得少左支那人入學，香港人要爭返口氣
自己地方的大學，點可以俾人佔據？

時：10月12日-10月14日，10點至5點
地：網上投票呀！
人：所有master生，parttime都可以投！！
投邊個：屌你老味見到Zhang，Wang呢啲，自己識揀啦

一蚊都唔使俾，唔使入研委會
入Link即投票 ，10秒投完快撚過你簽聯署
投票連結：

// 「內地候選人有共青團背景，有中聯辦拉票，佢哋完全唔宣傳都可以自動有幾百票，相反，香港學生多數係 Part-time Student，對港大無咩歸屬感，所以好難搵到佢哋投票」，問到認為內地生常勝有何關鍵？葉子健這樣解釋。
「事實係，我根本無辦法知道研究生民意係咩，因為大陸嘅學生根本無諮詢過其他人，咩資訊都剩係放晒上微信，連選舉宣傳都無，佢完全無理過香港學生的意見，因為佢無論點都已經『坐定粒六』啦。」葉子健說：「我唔想再望住內地學生鵲巢鳩占。」//

相關報導：

中大仔幫推

推

死link?

TUI

pishh

Push

試下依條入面
「Login HKU Portal account to vote」

自 2013 年以來，校委會研究生選舉便每年都由內地生勝出，最近兩屆更已經沒有本地學生競選，由內地學生自動當選，多年來的投票率都不足一成。

港大要人

Tui

樓主pin 呢個

push

HKU 定XGU 自己揀

Pish

🖐🏻

Say no to腥港大學

已盡綿力

推

推呀

login完click幾嘢就得㗎喇

Push ahhhh

港大人唔好失禮啊

推呀

香港人真係好少讀上去，d資料比nds霸晒

推，咪撚俾佢入侵

taught master都唔係少香港人報，不過唔係收本土人先
MPhil就...

推

Pushhhh

還我校園

多香港人
但係好多都半工讀唔得閒理呢啲

加油！重奪港大！

721

推番上去先啦

光復港大

推俾港大仔睇